一人一首playlist最羞恥既歌。。。

香蕉過敏的猴子..
完全唔敢俾人知..

我依家知左..

勁尷=.=

你邊隻..

要偷偷地聽..

我好專一..

甩蔥歌？

我心中尚未崩壞的部分……

咁即係邊隻..

唔識..

呢隻有幾羞恥..

香港料理

你聽下就知

梁詠琪遊牧民族
覺得佢把聲幾好聽 雖然性格西

MI MI MI

牛油蛋撻

全部日本動畫歌

標準答案
jb 嘅baby

莫札特的煩惱
(唔好話俾人知）

今期流行

成個playlist都係動漫歌
比人問聽開咩歌會答冇聽歌

利申：好embarrassing

願榮光歸香港

電視節目主題曲

天子尋龍
戀愛自由式
隔世追兇
情迷黑森林

佢2c係知個啲都唔係人

Won mak

請些牙給你最好的朋友

禿頭仔..

吔譚仔

楊千樺舊歌

我成個list都係動漫歌

威風堂堂

I just had sex

拾音社 kiss kiss kiss

極愛自己

wrong hole
chicken attack

let it go

艾粒情歌

TVBx星夢 劇集主題曲

男人心一字馬

一生充滿電鏝

蒙著嘴說愛你

明天會更好
係失落時聽一聽精神返

大灣菜

誰羨慕我這樣強的人